【獨家】兩頭唔到岸 未獲何麗全接見 志偉回巢變天 周柏豪變人球

【獨家】兩頭唔到岸 未獲何麗全接見 志偉回巢變天 周柏豪變人球
 28/02/2021 14:43:00

曾志偉入主無線管理層，全面接管綜藝和音樂事務，與他曾傳不和的余詠珊旋即失勢，就連她的老公、掌管星夢娛樂的何哲圖亦要敗走，改由何麗全接手，加上無線與四大唱片公司破冰，星夢歌手的處境勢必危危乎，其中最受關注的可說是為賺人仔而不停改變立場的周柏豪，連番做錯決定而變成兩頭不到岸，何哲圖離開星夢，周柏豪選擇留在無線與他決裂，可惜至今亦未獲新上任的何麗全接見，想翻身都有一定難度！

撰文∣娛樂組

一朝天子一朝臣，有傳曾志偉三年前跟無線綜藝高層余詠珊炒大鑊，憤而離開無線，不少與志偉關係良好的藝人被投閒置散，余詠珊重用自己人，老公何哲圖亦掌管星夢娛樂，壟斷無線的劇集歌曲，就連勁歌頒獎禮也淪為星夢頒獎禮，收視每況愈下。上月無線宣布曾志偉擔任集團副總經理兼行政委員會特別顧問，負責綜藝及資訊娛樂，成為余詠珊上司，余詠珊旋即失勢，不到一個月時間，無線再宣布曾志偉的職銜改為副總經理 (綜藝、音樂製作及節目) ，意味全面接管綜藝和音樂事務，余詠珊更被調職為助理總經理 (業務發展) ，全力協助李寶安推動業務發展，不再負責綜藝節目，余詠珊老公、掌管星夢娛樂的何哲圖亦落泊地敗走，並於本月28日離任，星夢娛樂由何麗全接手，一眾星夢歌手頓變孤兒仔，當中最擔心的人相信會是為賺人仔不惜一切的周柏豪。

彈出彈入兩不討好

周柏豪在2007年加盟華納唱片，自此歌唱事業一帆風順，更在2014年的《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》中首奪「叱咤樂壇男歌手金獎」，風頭一時無兩，除了做歌手外，他也拍過不少電影和劇集，又創立自家時裝品牌，實行多線發展。他在2017年約滿華納後未有續約，選擇轉投星夢成為「星夢一哥」，銳意打入內地市場，憑劇集《多功能老婆》中的暖男形象成功入屋，令他的「男神」地位更加鞏固。後來，又成功埋余詠珊堆殺入綜藝主持節目《兩個小生去Camping》。

今年無線有多部重頭劇，由黎耀祥和鄧萃雯合作的《巾幗梟雄4》不少花旦小生都自薦演出，周柏豪亦是第二男主角的人選之一，可惜他的立場惹起不少人爭議，最後兩邊都不討好，無線未決定是否由他出演，早前找他代言的口罩商大失預算，要把所有有關柏豪的網上帖文刪走「避風頭」，內地網民也不賣帳，早前到他有份出席的跨年騷社交網留言，要求主辦單位換人，雖然最終周柏豪力保不失無被踢走，但只亮相一分鐘，不及菊梓喬和蕭正楠分半鐘的亮相時間，近來更絕迹公開場合，像是被放入雪櫃丟淡件事。

未獲接見 口窒窒

何哲圖敗走，余詠珊被削權，周柏豪未有回應，他在社交網限時動態分享照片，留言「每一次的離別 都要好好的說再見」，似乎是選擇留在無線，向何哲圖「好好的說再見」，務求能令自己再次翻身，周柏豪都有現身本周三(24日)「音樂永續 樂壇同享」破冰記者會，連日來星夢歌手都獲得新上任的高層何麗全接見，如胡鴻鈞、吳若希、菊梓喬等，唯獨是周柏豪無份！

在周三記者會上向他求證，問到志偉上場對他有否影響，周柏豪語無倫次地回應︰「未收到任何通知，我是TVB歌手，未來發展都……做員工又好，做歌手又好，希望公司都好，最緊要呢樣嘢，一間咁大公司經常都會有變動，我哋做番好本份。」，問到是否見了何麗全，他直言︰「未！我自己就未！我我我未收到通知！」一同做訪問的吳若希、菊梓喬就表示已見了何麗全，只見周柏豪一臉尷尬。

胡鴻鈞獲重用

同周柏豪一起奪得「最受歡迎男歌手」的胡鴻鈞，雖然已約滿星夢，但待遇跟周柏豪差天共地，何麗全一早邀請他傾續約，開出的合作條件理想，而胡鴻鈞比周柏豪優勝地方是形象鮮明，從不會牽涉任何立場，不會為公司製造麻煩，至今他受到無線力捧，目前正拍攝新劇《十月初五的月光》成為新一代的初哥哥。

近年升呢做「星夢一姐」的菊梓喬（Hana），已經三度贏得《勁歌金曲頒獎典禮》的最受歡迎女歌星獎，平鄭秀文楊千嬅紀錄，但因為勁歌頒獎禮淪為星夢分獎禮，已令認受性兼公信力大減，隨着無線與四大唱片公司破冰，相信女歌手的競爭更大，有傳何哲圖有意將一手捧紅的Hana帶到新公司，近年備受力捧的谷婭溦亦有機會跟着他離巢，但一切還有待宣布，不過，已跟何麗全見面的Hana將會平安過度。

吳若希一姐夢難續

被指是「星夢前一姐」的吳若希，自從結婚生女後，氣勢已大不如菊梓喬，雖然口說從沒爭過做一姐，但日前在個人網上頻道不斷追問玄學家陳定邦能否做一姐，令場面非常尷尬。據知，與何麗全見面時都提出不少要求，爭取不少公司資源，不過就算吳若希選擇留在星夢也未必能再做一姐，皆因志偉的新抱王敏奕加盟星夢，吳若希的一姐夢難續，還是專心照顧家庭更好，王敏奕不擔心因老爺曾志偉被指靠關係，平時也很少與他談及公事，強調自己一向用心工作，又努力學跳舞和唱歌，相信大家都會看到她的努力。

鄭俊弘和老婆何雁詩先後離開星夢，轉做獨立歌手，專注做他們喜歡的音樂，雖然沒有公司，但有更高自由度。至於連詩雅近年開始拍劇也頗為入屋，相信她會留在星夢，繼續雙線發展。另外，譚嘉儀、林穎彤和謝東閔本身都有與無線簽約，即使歌唱事業競爭大，亦可繼續拍劇或主持節目。

部分歌手或轉投何哲圖

有傳部分星夢歌手的合約是歸何哲圖個人旗下，JW（王灝兒）是其中之一，暫時去向未明，不過，JW表示對於管理層變動抱樂觀態度，笑言由小時候開始已經很鍾意看《超級無敵獎門人》和他的電影，所以對志偉很有信心，期望大家一起進步，製作更好的節目和音樂，似乎想留在無線，多過跟何哲圖出外闖！

削骨還父 不了
女版達哥 不了

乜原來大文豪同連詩雅都去左cctvb同拍埋劇咩

打包

返大灣區啦